覺唔覺it 係全香港最專業的工作

，十項全能，無限打雜，最強公司軟件支援，公司沒有了it 人才便不能活下去，是否認同

否

今時今日應該無公司係唔洗IT狗都生存到
但衰在IT狗全部毒撚 比老闆撚緊都仲笑騎騎

係香港d it人全部唔敢反抗